入邊間asso好？

自問讀書勁
只係DSE唔岩我讀
預12分

？

Lingu asso

睇你想入番邊間u

想問勁在邊

唔好入cie就得

入ive hd做鏗哥二世

Space啦，唔係啞就入到

Hkcc啦

Hkcc>space>cccu=bucie

入樹仁啦
有得做大學生

Hkcc

自問有能力讀大學

Hkcc or hkuspace

OU

自問讀書唔勁
我預自己入kongu medic
5 5** 5 5* 5** 5*

樓豬咩科先
睇科啦
商科就算啦 入cie/cccu屌打下人仲好過同人爭

樓豬假膠都咁多人理

12分應該入到ou樹仁 做個大學生

CIE
10幾分輕鬆入3大

CIE狗也不屌
迫你讀埋啲廢科

CIE啦hkcc逼爆左啦咪撚黎